# Sobre

Presentación sobre desastres naturales y el uso de visión por computador y aprendizaje de máquina en soporte de los anteriores.

Presentación en Converciencia 2018 (foro sobre desastres naturales UVG 2018).